想請問聲，咩叫「收治」，咩叫「民眾流動」？

而家d記者全部新移民？唔識中文架？

收治

有無人答到我

班香港記者係咪唔識字？

吊你老母🥱

班記者係咪全部支那人？